巴基之星係咪準備退役？

粒粒

比返個名路路喇